支持藍店

好心你地班連登仔冇咁撚固執 黃店家陣有寶咩好食啲架？ 見到啲人經驗開個地圖之後話藍店黎架唔食拉真係好撚肉鳩酸 大撚把人仲食緊M記拉 手足醒下拉

.

就好似d人嗌港獨 但係繼續飲東江水